是咁的 夢遊夢到經濟壓力的後生手足入一入黎

我係一班眾籌近出書的手足,亦係以下的POST的樓主

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

是咁的, 街站義工反映多人捐但好少有需要的後生手足黎搵我地

所以我希望如果有需要的手足請唔好諗任何野, 即刻黎搵我地

市民捐的量現時係十分足夠, 絕對唔存在你拎完其他人無得拎的情況

請自私D 對自己好D

唔方便出黎的請聯絡

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

唔該唔好餓住上埸, 你地無差其他人任何野

希望各位轉告身邊有需要的年輕手足

另外暫時決定如果擺完街站都派唔晒的 我地會係夢遊的日子上前線附近散左佢, 歡迎大家提出其他意見

岩岩前線義工表示有警察影左相 暫時撒退, 而家搵近地方去第2到擺,
SET好埸再通知

各位唔好意思

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！